[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6120)

0:1?

0:1

Yo

貓叫入未

乜撚嘢1000

你老味

0-1 習大

客

客入埋

0-1

渣架上盤
01！

15分鐘3粒ok?

入乜9
爆角啦

屌你mg老婆入波

呢到係咪有莊家間諜
FS巴公開講都唔中

有冇機會nba

上盤88

笑4

易到

獅子 15分鐘連5C我比你cup

-2

角大號準備開出

輸左個大仲要輸埋個主

笑撚死我
客盤gel得未

3粒plz

入多3粒得唔得

Nice baby

入多2球 澳職球迷

屌 連輸14 又對家 我係唔係要跳樓

利昂半一 貓叫半一

貓叫要擦了

臨開波前貓叫急回飛真係出事

抵西死dllm 死貓叫

要角大了

客勝！！！！！！！

下 chow 真係廢

垃圾主

等左咁耐先響 你響個客隊入波

反cup

猫叫抵撚死
上半扮攻

入多2粒 快

抵撚死貓叫唔刷

0-1叫糊

chow 唔刷角抵死

針

勁中

Fs輸！

快手喇 問得黎都跳咗

客第一次75分鐘入波

反cup未

得個10幾 莊家會唔會特燈做佢...

角大gogogo啦

快刷角

有賭未為輸

美軍始終技勝一籌

有入波係咪準備爆角

屌你老母利昂同貓叫

Cup佢老母

好撚暈 上盤又輸

有冇輸五萬？

要多2球 求你了

我未見過有人一黑得過我

得6場無準則架啦都話

講完2-0 入手客即入

齊中了

3粒完場我初一成罐嘉頓什餅吞晒佢

主準備連入返兩球

個人黑起上黎真係無得搞

得喇得喇 跳未？

半一詩趙敏今日買下盤咪gel囉

下盤

跳之前 叫鋼巴落返黎ok？

收嗲先 完場先互射ok？

燈下姐

日日放負都放左幾年 仲未跳

10分鐘2球唔係好撚難姐下嘛

鳩up下
不需認真

-4c啊

無錯 點都有一球
不過係客入
點賭丫屌

下半場冇射門咁濟，都入到

入都應該係客入

24

咁都冇1001

是但一邊啦

應該會1-1撚鳩上盤

證明佢都幾多錢輸下

10分鐘5角得唔得

跟劇本反cup2:1

有季後賽既波戒盤算

4連c 未

收嗲啦 我呢場買咗20注 輸晒呀

sor9

等睇事後其實買左客fg

好痛 輸左3萬

主反勝啦好無

牛年先再黎過

咩撚野麥克阿瑟

一係反cup，一係輸多兩粒

見過真飛未

佢呢條傻閪日撚日出嚟講輸錢，叫佢比飛同我講飛機
我懷疑佢係弱智仔

盤路勝

2:1派51200

澳假 劇本未

救角

kkk

我

點解半一咁撚難買

lm

抵啦 咁易中咩

有

最後10分鐘

除咗波琴
澳假有無補時四連c劇本

並沒有

收啦

你邊撚個？

易呀

大船果然會覆沒

爽 真係客勝。

4連c快啦

喂 六蛇 我要夜啲先打得

888888

2:1 11c ok?????

買咗咩？

半一上盤______

以後企大船對家一定唔撚會輸

1-2 ok？

我都係

3連c 快

呢場客龍絕對mvp 88888888

火影你係咪有偷買

8888

Cup 51300

頂唔到了

祝

k

Lm

8分鐘2角唔係好難姐下嘛

快刷3c

我你老母 cd rom

半一盤個中位太撚勁
要好難先兩粒
1.5球仲易開

客龍勁撚到想變球迷

中波洗撚放負咩 屌
輸到仆街喇屌你

輸多兩粒啦仆街還掂都係輸

-3c

下盤易撚到

L llm cd rom

死撚開啦 開會員早過你

我14.5大有冇人派我

11.5s頂住

根本內定客盤

Cup未

問題係贏果d唔講 淨係輸果時先衝出黎哭喪
成個薯條二世咁

連燈大船又沉

你知唔知咩係cd rom???

3連c未

連贏緊仲要半一高水

比多4隻啦 角大日日咁死冇人賭架喇

C llm 我唔撚係囉

舊同新都可以係cd rom架

對上一個post就係開賭波post

唔貪心 3隻角

柒咗 對唔住

柒左收返埋啦

你幾時出過聲

獅吼

邊個認得呢條傻閪？

屌 開個會又jump
唔撚買了

6120-4544
訓左好耐下啵

唔貪心 2比1得唔得

大又輸 上盤又輸 角大陣輸 屌

垃圾獅

屌你老母空難斷腳死啦貓叫

又嘈交

究竟呢隊係咩波黎 踢得咁hea都可以輕鬆入你一球守到完場

果4隻好似已經叫左好耐

尋日澳假咪有囉

開得早就唔係cd rom？我屌你老母個老母呀

屌你老母角呢

臨尾大回果下 鬼撚到

戒完賭復出掛

連針馬體利昂chow 點解會係咁針上盤

推

又殺大波大角

我428啱啱放監

角大號準備下沉

羊蛇

佢上個po就係po黎 我錯

笑5

係
開波前啲飛數咁變

一定有哂結果先咁

999999

羊巴

大波大角又針

角大 入球雙都輸曬

-2c

咁都叫唔貪心 度下場好過啦

希望就咁keep到完場
我就唔洗驗腦

角細手足準備收米！

11c未

比多2c

你搞到羊蛇屌錯人

要多2c都唔係好過分啫

9999-2

10.5b 再再 10 1 $100 屌你老母刷呀！

有冇人認得佢？

又輸哂

kkkkkkkk

你gel定都得啦

我了

繼續嘈啦

上盤香左 比我汁返注角大啦

中呀

ho

好多角b

仆街唔好1:1

快連

兩舊水
是但啦=.=

被多2c我

都唔撚明嘈乜
又唔係你派
CD-ROM想留咪留
10 1 100 派 我算
10 1 200留快留馬會AC
只限CD ROM留名 快

比多3隻以後唔賭

有無假波睇呀

直插客勝

中

2連角未

輸晒唔好返嚟啦

冇時間啦 出絕招啦

咁就1k5

咪講咗客w

兩連c 1:1 大家一齊收錢算啦

連角啦仆街

轉個撚頭2:1

唔會啦 貓叫熱到會輸埋波

頂住角細

慘 冇份玩

30606543

最尾幾分鐘先將入球單變1.85 陰濕到 早知唔買住

角大號撐唔住 下沉緊

今晚追返-3-

咁就好大熱狗輸晒就啱

投降，0:3得唔得

早知

以為只係盤

快啦2c

早知唔賭錢 唉

開唔到連c就神10完⋯

係咪神十完

對唔住係我燈左大家

含撚死喇

冇時間啦

無人留？波台已死

客隊幫手刷角喇屌

1:1！

我都無買盤 我買+1 1.75水比狗賭

0:2

大熱必死冇撚有錯 呢個世界本身就係輸多贏少

睇錯

喂屌俾多球啦

0-2

哈哈

笑撚死 0：2

邊場 快兜

學精了 要買大船對家

點拆？

入球雙頂住

嘩 0:2

俾多粒

報假 扑得

求下你入多粒

blocked

哇 0:2

報假

仲有一球

0:2 下盤好撚穩

。c l s

咁都無角

下盤穿盤！

入多粒啦

Block

on9呢球神入

今日下盤穿晒我

大波

俾多粒！

笑撚死 兩個後衛傻鳩黎

weak到。。。

咪撚 俾多球

甘馬雷斯

客隊刷吓角啦

半場入

快手輸多粒

比多2角啦

要角啊屌

垃圾貓叫

半一上盤

中你 留馬會戶口

補5 2角唔過分呀

比多粒呀

fs巴買錯邊波膽

幾乎半場射入

我讓客gel得啦掛

31520520 快

角大號急速下降

屌 又輸

角球大無啦無啦

半一上盤俾狗買

上田巴

好似得你同sg買客咁

客其他未

有本事就開大!

法國好多人陰d陰d反我

有多粒一世球迷

呢場冇即場真係佛心

邊個？！

冇 今晚陪你打機

咁嘅勢 1-2 開埋大 唔出奇

法國邊區嘅人

同黎明有咩分別

10101010

差D 03

報假狗死未

你都訓左好耐 早排做咩

比埋多c 做埋！！！

唔要角呀 入波呀

垃圾主獅全隊斷腳啦

10c

完未

-1C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10 ！

比多角

補5玩撚完

俾多粒我！快

俾多角我！！！！！

咩話 0:10？

冇下次了

俾多c嚟

連角 快

我叫iron man買 佢最後買半大

俾多角呀 仆街

股

補幾

角啊屌

人都去咗。。。

幾時死

5

絕殺啦屌

連兩角嚟啦

痴孖筋 下盤細波角細逼害

捨易取難

要多角呀 屌你

唔好再提啦。。。

角大號 又要沉過了

快1c

絕殺角未

俾多球啦屌！！！

點讓半一呀

頂實個雙

又開下盤

絕殺c 唔該

主開哂絕殺角同波

11c
睇錯

比多角啦屌

絕殺角呀 臭閪

要多球呀！

有機3粒開單

入多粒

開角入波 快

入多粒呀屌你老母

快入

角呀屌你

就快㩒爆平安鐘

難得買角大 比我中一次

入多粒呀！！！

永遠都係上盤無敵

完場

入多球

俾多c!!!!!!!!!!!!

準備10c完場啱啱好

絕殺！快！

完

又輸屌你老母

角呀！！！！

唉

魚膽己撚

獅吼前面頂咩撚野波黎

你老豆屌撚錯你老母

0:2 中位角 點玩

0:2
10c

半一真係好撚戇鳩

撚9人 10c 0:2 FT

神10

唔講以為落底會比人斬腳 屌你老母

神級中位數

10C!!!!!

雙數

唔賭了仆街

角細號上岸了

0:2 10c ft

神10我屌

細波細角 下盤
莊家cashed

輸好多？橙

0:2 10c

呼～ 舒服

嘻

同你一樣 想死

0:0波膽差都中
派一個500

10.5s收米！

大屠殺。。。

角細

屌你老母

最後30分鐘6隻角

一隻連c都無，輸服

六狗又中

半細全細角細

細波仔 頂唔順了 食返個麥記加大先

客w好爽啊屌

我未

羊巴試著說收錢，不要說收米

禾

好撚野細波細角岩岩好卡尻你

三口搞掂
列斯主勝✅
瓜達✅
麥克✅

拎返個本今晚再推

揀左2.5 大

細波黨 夠鐘上水

杜狗陰d陰d又出左黎

買10.5b 角大 同入球雙 輸水位

掃晒三格 腳都震埋

屌解前30分鐘一角都無

中9.5大
輸盤

賽前有個大字都要輸錢

下盤師 齊羊
角細 客盤

你點買的

支那仔

沉晒船

我不反你 原諒未

半和黨

雙數黨

蒲面

誤上黎明號

習總

客盤輕鬆

屌你老母空難斷腳死啦貓叫 馬體會 利昂

屌你又羊

連輸2場上盤 屌你老母

貓叫始終都係貓叫

10.5s@1.9

原諒了

輸死人

咁留意我，想派你了

做過啲乜野 自己知啦

1

羊羊羊

我1.95

有冇追數注

payme.hsbc/gelgelgelgel

屌 認錯咗上面條友係你 邊撚個嚟

好 係咪支那寶/馬會ac

黎明貓叫真係

一陣出重心

支付寶

下次睇住大船最後一秒先落單

切柒

一按即 PayMe！

又要睇下我個名了
今日黎明仲唔知錯

客w@3.9

比牛我吊先

般尼盤穩d

搬泥盤 贏硬

咁都有得變番雙

又針

今晚般尼又有大船？

派？

攬攬

Last伏撚到 唔到最後都唔回飛

贏羊

六蛇贏咁多

快啲改返你個名

我從來冇反過你

派返錢比我未

輸死

呢個真

感動到哭左出黎

Dllm又假希望 客隊成撚日救角

發覺最後落飛多數都收$

Fs都未原諒我

意杯踢主客場咁老土
一場過啦
又想踢假波

你飛都唔落點有錢收？

今日黎明貓叫大船輸死人

全連登貓叫緊係輸啦

今晚兩場葡超都1.87單 識買了

咁樣谷住啖氣得唔得

補唔切

臨尾冇買貓叫覺得自己贏左錢

你幫佢打飛機出出火is ok

拉

引唔到戰了

連豬十幾注 休息先

你唔原諒人多d wo似係

絕到

兩粒 10c

屌你老母 大波死好多人

渣

舊list太長 下場開新List

主公勁到。。。

改名未

今晚有場100%波幫大家追數 想知再講

黎明先好笑
達瓜比聖奴炒完3-1
黎明又岩岩炒完聖奴3-1
黎明仲要主場勁多場未輸過
比人炒
仲要達瓜連輸 今場反底 黎明吸哂飛
係咪假波 真係唔知喇

谷你老木 收爺啦

引戰 拉

130般

係未般尼

是但買都30%咁濟 仲賭波？ 成班傻閪基層

快買

叻女

係 你點知

有賭未為輸！

我都睇啱

你唔係今日先講完咩
定邊個講

想cow?

又有賤種隊里奧又讓半一

十三 我了

牠是9公

多謝大家關心，今日墨超澳職兩場輸咗30K，未計前面果幾K，行先一步，有緣再見。

但對家作客全紅 好鬼

鋼巴

挽留

是的

Rest in Peace

笑你老木咩

笑？

屌你使唔使咁黑心

FS巴3球大慘死

梳，打少咗隻字

上嚟吹水囉

鋼巴做乜咁衝動

呢個唔係笑係咩？

即係賭畜牲

跟你馬算

我都話未買 輸左無入球同波膽

打算做下一個杜甫算

Oh sor P牌仔唔識嘢用錯emoji 原諒我

休息下

想一下子上岸

今晚見

係咪派佢

鋼巴留payme，我將我今日乞到個100俾你喇
雖然唔多

咁樣架咩
姐係你點都唔輸？

聽日見了

你邊位 未見過嘅

唔洗了，你留番尼食好西，俾我都係輸咗

sor新會然

開波前回飛，仲要回兩格，十有九丁

戒幾粒鐘好 十一點有葡超

算啦 人地輸左幾皮 都冇心收你果100啦

呢次輸到上岸 都好既30k 唔算多

勁

唔係，贏到錢就真派

話說晏晝都好似有位手腳生命注貓叫

聞倒火藥既味道🥜

俾下盤師逼撚死了

大家如何

心靈注唔得？

半大針死on9

@習大大

由你把口講最有說服力

升我做admin未

贏到仆乖 再輸到仆乖
係定律黎

上幾個post見到佢話買80萬大波 中就派2萬
依家又話未買 有少少唔認輸嘅感覺

冇咁啦放過啦

啲錢人哋嘅 無謂咁啦

睇晒再講，唔好睇啲唔睇啲
臨開波前，fs巴已經話轉買即場，睇頭十分鐘再決定

你收嗲啦jer人可唔可以高質啲

fs巴反底未

你買咗咩

乜都冇買

快示範

條友鳩jer人 唔洗理佢

關你撚事咩，唔係派錢就收嗲摺埋啦

下次買反手算 跟大戶買點知佢無買過

賭仔真係煩

習大今次到你勝

今日心情好 贏錢不jer了

我哋嗰個火影村呢

見人大注就以為一定中，唔中就上嚟jer人 笑死

佢唔係講左未買咩

皇馬主場有20場以上未和過了

你追晒po先啦 追啲唔追啲點追擊人啊

repect竟然無交嘈

叫你媽咪搵我 我比佢

原來跟輸左想賴

想加入

要啦啊啲 成日你贏晒咩

下場比返我win ok?

同今朝有咩分別

派2萬都唔乞啦

葡超點部署

我櫈仔都擔埋黎坐 竟然冇交嘈

做乜抄我

做咩睇到自己咁清高
無人話要派你
你貴喺度幫我含都唔撚比你啦

GAY

有冇人可憐下派一千比我 連輸14場 飯都無錢食

留tg

仲有錢賭 姐係未死得啦

我就反左

而家有風紀 乞啲人少左
要等人派

連針4埸 下場反底23:00 客

未諗到買咩今晚 到時再算

股撿多少

今晚要跟人了

今日d單雙 全部1.87 1.83 想點

Really?

Yes

你唔會明

又話跳 仲晒米飯做乜

屌你今日啲人都死得7788，你仲補刀

度左場超冷波

有飛未

提提大家韓籃+5.5

我日日個情況都係咁

又想整沉船

咩國家 仲係好凍？

唔好意思大戶 講嘢有得罪嘅大人有大量
今次放過我
得罪大戶等於得罪 全個賭波post
下次會當你神咁拜

建議你gun asw

係咪要準備大屠殺

尋晚到今朝未撚win 過

不如你買$10單雙 我買你對家 贏左派番$100比你

士砵亭對家
來吧

唔關大唔大戶事
係你跟人買 輸左又想jer鳩人

比啲火嚟

咁樣係咪輸打贏要

0100 般尼 半1.5b

未夠激情

買親都開對家
臨過年先黎咁

一開始你就jer錯，講撚到咁委屈

要輸一齊輸有咩所謂 完左場同我講無買

你走啦，好多信徒圍你

柒左死撐是常識吧

傻閪 識唔識中文啊
開波前半個鐘一早講撚左啦

開場前已經講左 唔係完左場先講
唔好再柒 撐你唔住呀巴打

fs巴近排咁黑
你都跟 個腦有事

佢買你就跟？ 輸咗就怪人
中又唔見你派人？ 老撚馮馮咁
幾十歲人自己負責任咁難？

屌你四季乞人俾錢你 又唔留TG 假膠到

are u sure？

hi

禾留 派禾 ok?

你現實有錢講野都大聲啲啦

我跟到佢針
點唔sure?

戰鬥力咁低...

澳假大波 重注80萬
中左再派兩萬

好心你未買就唔好學人講重注啦

人哋連輸14場事後 你得唔得?

死 又講錯嘢得罪大戶

咁先係架
氣氛！我要氣氛

1.95

ok 禾縮返埋先 sor

近排=近兩個鐘

建議你驗一驗腦

喂 四季景千 又話輸到仆街叫你留低tg派你又唔撚留 咁都要縮沙？

我呢？

有緣再見鋼巴

呢幾日公開講嘅事前應該得兩成

你得唔得？

唔識咩fs 貪得意入波post跟大戶
點知出事 仲要得罪埋大戶
比全賭post嘅人狙擊

淨係派事後狗

我可以

支大宜家惡死左咁多
好難想象係當日岩岩入黎果條燈閪黎

呢個真 我事前一出飛就炒多
我都唔知點解
私食就中

事前冇

....

唔係要呢d呀
火呢

吊 人哋火影場場事前 呢條撚樣永遠輸波先上水

冇全部 起碼我撐緊你 比d火黎

佢十幾隻狗 無得鬥

支持你，jer 死個外圍狗，馬會都唔支持買犯法外賣

咁係咪派我

澳職獅咁都輸
唉
又輸到爆炸
明明射成十幾球都可以入唔到
唉

唔識佢 你又知佢真係買？ 9up唔得
又唔見你gun杜甫

佢十幾個人無得鬥

支持你

係 留牙acc

都唔係jer 你

原來係我錯 咁打以為你買左啊
對唔住大戶 下次有錢齊齊贏
不過重注左記得講有買定無買
可能你重注其實無買 我又唔知

單sai 仲未死？

咁快輸晒2000？

尊重得唔得

你無錯！！！！！！錯就錯在無派錢比波台！！！！

中剩300

今晚祖記 買100萬 快跟

今晚就會無埋

以後跟着你了

杜狗收皮啦
早幾個月就杜甫 依家就杜狗

派左未啊 支持

比埸波你國米

隻狗都唔見派你老母咩派

全中10 2 100

火影兄 你會唔會買英甲

黑到呢.......

會

Ok

依家呢啲人jer人一啲力都無點做大事呀

吾中派番100比你

下 你唔係買開幾十咩？

，

你估我唔知你買咗祖雲達斯

收皮啦 杜狗
死撚晒全家仲係度鳩up

杜狗就收皮啦

你未派就係狗

今晚唔好買得唔得

算命投注

平時100 200
依家300

我杜狗收左皮 ，無賭

對唔住 岩岩語氣重左小小
叫一叫杜狗收皮先ok?

我想翻生

唔得？

好

。。。

無話得唔得既
鄧你可憐囉

聽日先翻生得唔得

唔好意思 我唔係你d人
唔係你講咩我就做咩

聽日要出去冇時間

佢咪話派612咯 快啦籌緊旗啊？

你買咩 可否透露下

我想試吓自己收埋

天機不可洩漏

我呢度無人
上得波po預左愈亂愈好

快加入啦 差你

可能過關 害晒成個連登

獨樂樂不如眾樂樂

我話派佢 唔通佢叫我食左啲錢我就食呀 ？

無玩開過關 最多都係3串4
一直以為6串7係6場單頭

火燒旺地 賭post個個贏錢

氣氛對了

完左拿？定中場休息咋？

我今日好撚爽真係唔追擊了

你啱啱又話派我嘅
又呃我

但我慣左比你追

咁係我問題 理解錯左

幾時有 我話派事後狗喎

係我了

Ok 依家轉行了

咁先係嘈交架嘛

Gay

痴線啦 好人好者認咩低威
屌返佢轉頭先有野睇架麻

排隊啦屌你

次次入咗波就話係對家入

炒旺個場都要嘅

又叫人含又叫人追
屌

嘈乜撚野啊 比場必贏你地好過啦

你都鬧埋我

可唔可唔cut咗下面我條飛唔想再見到了

你以為我認緊低威咩
咁你理解能力仲差過我

原來是你

屌 真係俾上盤師講中，捱唔到3日

同你嚟同路

最衰都係下盤b笑鳩你

仲撐而家俾個機會你捐612上神台都唔識 2000抵啦 定係無2000啊

明明全波po都叫佢米賭

洗乜你可憐呀

真 捐完即贏

你買對家好無 中左額外派你

你以為我真心覺得你認緊低威咩
咁你理解能力仲差過我

牠假派

佢一場仲要幾注唔中，過關又斷一

唔好再提了

上田麗奈

真 gchi

事發經過

Key埋 Iron man上去

尊重啦

死人都bin

好撚狗

潛水算

唔好jer la

你小學做得太多仆街野啦
賭球還番

唔係jer 膠下姐

笑死

又陰9我

889

原來是你逼死他

咁都叫撐2000你先覺得多姐

好波新條

派錢 5 1 2000

呢度又做乜嘈

好多

g仔做的

留返比自己買棺材啦

你都曾經擁有

叫咗呢條友轉ac再乞過好過啦

關我咩事

拉啦

你不如抖下先啦 再咁落去木葉村會變平地

冇大學email 了

一早滅撚咗村，你見得返佢同佐助，冇其他人就知咩料喇

你cap的

屋企固網email囉

買黎做乜

咁你派未死狗

我又冇逼佢講

唔la 呢排有風紀

唔多咁你派唔派

新會然

咁快d啦唔使我教你啊話

你好，我都係新嚟，但聽講要交會費

你分化

@杜甫

你估掂你嗰邊先啦

咁就得啦

顧

驚閪咩 成班都智障 唔識睇中文

我識

大家唔好嘈啦 我派1000，大家happy 和氣生財，super

你比你TG我先

各位自動自覺，排好隊留馬會acc，等派錢

幾搞笑

派英磅比你

成功文盲

35544454

你有撚錢咩點教

越亂越好

你都幾搞笑 輸錢乞人錢仲要人地比TG你

巴打你唔記得加密，好危險

唔得 條友真係好撚煩 完全block算

我俾你了

派左 收到未

今晚推2場 羸到派你

1001

以為中撚左，點知買錯左聽日

是咪有花生

咁我唔買了

因為我研究緊點開

你開始❌跟你對家推兩場算

中硬放心

可能都中呢

0

我怕失去你聯絡
我仲下載緊個App 睇緊youtube片點開

含家橙 斷我1001

笑撚到我

派我就唔斷

可唔可以俾我一次1001

成個po輸錢

我有無錢關你撚事咩你有錢就捐 無錢就躝啦 好快會無人笑你

我昵？

屌 唔識都要學 連登又無PM

我講笑

唔批准

你個下盤C

研究到點cap圖同po飛未

我仲諗住申請完 找你

你班燈閪又輸幾多？

我上面都係講笑 留tg

你搶到咪有

準備搶1001

尊重

你搶閪到咩 咁撚蠢

準備單機

搶搶搶 搶咩撚

我講笑

我學緊以前成日某一個人

993

996

屌